想買過部新電話，有咩好介紹？

電話壞壞地，想買過部新機。之前用開notes，而家怕爆炸唔敢用。 所以，想問下有咩電話好介紹咁？ 唔該咁多位。

留名💁

iPhone

Sony Ericsson w800i

你新出既？小米note 5?

mi mix

無限畢直？咁唔係iPhone就pixel

唔好買Motoz 我覺得好麻麻地
申利：用緊Motoz覆你

Motorola Moto Z
Samsung Galaxy S7 edge
LG V20
HTC 10
Sony Xperia XZ
Huawei Mate 9/9 Pro

iphone se

v20底板

W800i

同意

2手IPHONE 6S PLUS

Nokia n95

6000樓下啦

屋企人都用緊S7，但佢地話好容易feel到勁熱，有啲擔心

尼個都諗過，但舊電有聽過麻麻。係咪架？

聽過朋友講好似都幾好用。

影相好乜機

W995

6s先廢

S7

但舊電屋企人講好易好熱